請問幾時有返普通連豬連狗？

聖誕新年都過咗咁耐咯
或者可唔可以推返靚豬狗？

有咩唔好

冇話唔好， 純粹轉返花款

等緊連鼠

me2

依家幾靚啊

要連獴

想要連貓啊

pish

期待連鼠

我要連貓

仲有要出番husky

等緊連妹

到時十二生肖乜都出齊曬
就係唔出貓

想要連雞

屌吖